有冇人有update上macos big sur

部macbook air 2020一更新到macos big sur
部機就做嘜都好撚熱
開一個safari就熱到好似平時連開幾個page加ms word嘅程度
我部mac係咪玩完？

開錯台wtf

2018air update咗好靜，但啲file夾icon好樣衰

我又覺得還好喎 似返ios

正想上黎求救
今日update完 屌 一個tab就熱撚到仆街
風扇聲大到就好似就嚟爆炸
想攞去整

Update嗰陣同頭3日好q熱
依家就冇事啦
嗰日上去問apple staff
佢話頭幾日啲嘢未run完會熱啲
如果過咗1個禮拜到都仲係咁就要拎去check吓啦

唔該絲 今日都仲係嘈同熱 希望遲幾日會好啲